區議會上任第一樣要做既事

立即將連儂牆常規化。18區每區一牆防止藍絲破壞。

推

推2

推3

第一樣就係拆撚曬狗狗遊樂會佢!!!!!!

推4

民陣泛民要搞次合法九龍/港島大遊行（唔批就各有各做）

推5

應該每區都要整返個狗不得內進牌

推6

推7

推8

推9

推10

pish

push

再自push

自pushx2

push 到上月球

push 到上銀河系